未來香港足球將會發光發亮

咁多日以嚟大家都有眼見
香港根本有好多足球之星未被發掘
推薦林鄭下台後擔任港隊教練
盧處長做副教練
為真香港爭光

剩係傳波,唔識射喎

我相信盧副教練已經有好完善嘅機制去處理呢個問題